有無巴絲打而家係英國

獨遊緊，
得閒就腳既一齊玩啊